FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (173) 正評可中紅卡...明奴？

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

球隊對戰=SB / 宿敵對決=DR / 冠軍=WL

唔好再問啦！

負皮你
橫掂都中唔到

今星期TOTW無咩特別
諗唔到標題

仲有七場就有23張icon

隻音樂比利又有TOTW

今年真係入好多波

啱啱sbc個pack中

玩3集第1次中icon
屌我寧願中隻fs

占士個sbc 要用86占士換？

唔好做

唔好理個sbc?

英超有咩中堅好用 Laporte

係 做左冇得退

Vvd

無運到，終於奴左200場DR 300場SB拎左一個24/24 一個30/30，最高83

冇咁多budget

熱山

今年冇icon sbc啲廢icon平到笑

依家已經用緊 搭隻Joe Gomez 有冇其他
唔該巴打

仲想點

James傳中任用L1+X解唔解到？

L1+X唔係one two咩 點會解到傳中

Gomez

R1+x先岩

要O

即係正方....Thz

英超有咩中場岩用 冇錢換中場
中場太薄弱
順手問埋做唔做SANE好

Totw咁都無迪加

哥狗好過rodri
ssk普金 shadow都夠做

單防中

張headliner telles會唔會升一點

會

144 執咗幾隻SIF Telles
掛165-170 走
搏撈到底 即日鮮

高空穿越傳球係咪有bug
Lob 極都唔計

依家開始做icon任 最多可以換到幾多個超級球星？ps.之前一個都冇換過

等睇人銀一中費明奴

12

有無過龍門個頭

12token

thx

奧迪個個啵 唔係傳波黎咩

88 Parejo幾抵入
37k 執咗幾隻看門口

Sor 我James上腦 自膠

1516緊 換迪比亞路明唔明智

仲有想問 仲建唔建議做 有冇人可以換到？

森保達/seedorf都唔錯
前者有排玩，後者易link唔同組合
不過好睇你本身隊嘢需要咩

好用定覺得佢會升價？

看門口咋 肥料嚟
呢個速度玩唔到

OK 感謝你ching

thx巴打 btw想問下依加先入藍卡係咪唔抵？

你指toty??

依種 我唔知叫咩名

歐聯卡

UCL卡
我無留意呀
其實到現階段都唔知佢有咩用
有人話會有sbc 不過都係未知之數

唔係晉級會加分咩

Ching 你講嗰隻係Rttf live卡
而且佢哋現階段個價錢已經反映咗大家嘅期望
投資真係好大風險

我屌我仲以為有得升 所以先入

有得升就唔會同普金一樣價
不過冇乜所謂
當買張藍色卡面

貴過普錢金個下先慘我以為依隻係未升先咁既色

魯迪加入兩粒都無if

藍卡winter upgrade無記錯係有得升

86JAMES勁定87POLITANO勁
2隻睇STATS差唔多
正選用開POLI
射波好勁下
左腳都入唔少
想轉JAMES頂佢
JAMES同佢比有冇優勢

上集藍卡高普金1rating
同埋唔似宜家係常註
今集ucl卡真係純粹係藍色版既普金

啲sbc任唔當係稀金 除左一開game sbc要用過 icon 任要用過 都唔知仲有咩用

應該係ucl嗰個禮拜就會出sbc要藍卡
不過今集藍卡咁氾濫
應該都無乜用

唉仆街買藍色曬咗勁多錢
如果買英超中場入kdb定erikson好用啲

鬼明奴係味會+1同和SM5. 而家都未update...

KDB
大力神太慢

係

歐聯版會唔會一齊升

好似IF先會加大數

咁放走先 我屌貴幾多下

Sancho 84普金 88pac
87sif 90pac
加得少撚到

好似得普金同if先winter upgrade?

而家出街/返工都唔係好敢掂野

點解你好似唔使訓咁

咁其實歐聯版係咪可以全部放走

就有歐聯打 可以解UCL 任

要好似我咁有16 7隻咩

一般2-3隻

成隊換翻普金會唔會好不智

有賺咪換 如果你唔係想轉人 勸你唔好搞咁多

藍卡ucl rare應該到歐聯sbc就炒到飛起

真咩 邊到睇

已出門口

藍卡應該都升？其他特別卡應該唔升

唔該曬巴打們，有無咩中價球員可以執執我隊嘢
利申 已打算入普金kdb

應該無得升啦 好似有位巴打不停答人有得up

就係唔知識唔識升

炒得起就係我驚蟹

真係唔知
Ucl rare都唔計rare

我印象都有人講過，所以換曬成隊歐聯藍

你入場打咩陣

啱啱玩無耐 未真係搵到個好適合自己既陣 巴打有無推介

4231 stay back ? Btw Fabinho 換張有shadow 嘅Sissoko

中過呢隻un吹 拎咗去祭夏世三

其他位無嘢執？有shadow既姐係邊張咩色
另外巴打介唔介意留個tg教下我咁 我連任都解唔到
太多嘢都唔識

Shadow 係chemistry

Hierro好唔好用？ 遲起步奴同埋睇佢啲stat好似唔錯 諗住用佢嚟頂varane

一次過解odegaard同icon swap好似虐待自己咁
俾親lob through pass一係唔到位一係射唔入
ode又係射極都唔入 難得入到波嗰場就會輸

唔使贏波既話pm人地一次過解哂仲好過如果唔係仲哂時間又咩都解唔到

隻felix 入唔入得過 定等埋team2會再跌

Overpriced 1.8 m合理d

推

在線等

幫推 我都打算換佢

年經 唔期望張卡變89 但鬼明奴到底有無5* skill move ....
新卡都已經update左

其實有冇source話會出2

得普金同if 已經update咗5星
斷估其他卡應該冇

唔會一張卡有一張卡無的

係唔知EA幾時肯更新

換個英超manager先
再用gomez換vertonghen

睇晒po頭FAQ先

星期五出team2 ea有寫今期係team1

已經講到明今星期係Team 1

隻音樂比利睇落麻麻
繼續strong hold 巴神/ 馬天尼斯

有沒人知fs 2幾時出？

想問下Future star Kabak食shadow係咪最好？

totyn唔會唔升掛 冇理由張金卡rating仲高過totyn卡

想請教下，James任入面「Score and assist in 8 SB wins」呢個，係咪每場都要入波+助攻？

講緊普通UCL 卡

Totyn 應該有

無錯

終於奴完上岸 打到好攰

個市半夜兩點跌到依家

部ps4竟然update完自己開得翻 雖然洗左機

會有

Yes

感謝

因為刷 ICON SWAP , 無得用DJ 15場正選
刷SB 斷線 係咪都得? 定要打足

有冇巴打有早前icon in pack個list?
Mid icon係咪抽埋今個星期就無？

唔好意思, 想問下 ICON SWAP2 任係咪已經出晒?

足

其實係咪要玩得耐嘅先刷到個icon任
玩左幾日 邊到搵11隻一手砌隊波打DR

想問有無巴打玩奇陣，例如433(5)，無ST，得隻CF，假9咁做波比兩翼入波?

防中揀佢唔揀joey ?

鏝迷想砌全鏝 唔係都會換Joey
好彩唔係太垃圾

一定唔會垃圾，加埋有愛

咁我是但換左佢算

星期六2am

依家普金既mendy 仲夠唔夠用？ 想連jovic

不推文呀DLLM

恭喜

打足
你打fdly都得

不推文呀屌你

仲等緊hierro食評

唔小心squad builder 硬吹only exclude active player屌左張85 odegod出去

橙
未做完87個任?

我有個利FD係玩呢個陣
20W到架都

望一望隔黎75金人,

好彩奴左
唔醒起85個張食左CF
唗左張肥料

張圖上網搵，唔係我抽到

Lv 15換邊隻好

我換左日本仔

有villa同iniesta既話真係唔爭在揀埋日本仔

隻sancho又好似幾正咁，等埋星期五出fs halland 同 reus 組鐵3角

2隻都冇
但係有隻nakata
7chem夠唔夠做

如果入唔到隊
呢度食評好似普遍都係叫揀kalu
話日本仔麻麻

好驚ea真係唔出fati加張卡都咁難

好撚勁
利申用緊

fdly 係咪都可以走場?

我都諗緊
法甲好似解任會多啲 但廢國藉
中超又好似無用 但意粉
日本仔日職應該小啲機會

都唔會用 都唔撚識
利申有villa小白

法甲我有martins
所以更難諗

要儲同做sbc，我11月玩，靠1月toty果段做upgrade中到堆好用d英超一手先開始奴，之前都好多skip

偏向揀艾沙拉維 起碼聽過

有小白韋拿 都係揀KALU 打正選RW先
頂丹比利

以為佢仲係2*WF 3*WF都可以接受
但去左支超 一般

留名一手意粉

試試佢先，公廁玩法玩到悶

我同你一樣，有Martins 做ICON 任
最後揀日本仔 因為El Sha 踢支超

Paulinho maschen

BTW 隻BB Pele 打ST 表現點?
啲人話Pele 係翼料，唔啱打ST

唔小心負皮左

爭1個token換到mid icon pack
諗起有得抽垃圾好興奮

fdly一邊走場 另一邊計

我打4222 4231都要隻前鋒可以傳到波

【FIFA ULTIMATE TEAM】| LOFTED PASSING SYSTEM | 增加禁區內射門機會/劏穿大巴既打法

唔洗返工就剪下片

大家唔好買joao felix 啱啱online draft 抽中佢hunter chem 頓到仆街

你用佢單純防守定點？本身有Toty kante用落好似差少少 但又講唔出爭D咩野

Toty kante cm
我用vieira cdm搭cm toty dejong

ST CAM LAM RAM LW RW 都OK
我覺得最勁係CAM
刷任全隊80分 拎佢打CAM
帶動全隊

盤帶有冇尼馬咁好

Kante 有埋射波 已經唔岩feel 啦

尼馬盤帶 , 起動 比較獨特
比利樣樣都有 跑速都好高
我會講成 尼馬唔差過佢

諗緊買92巴定mid pele

爭2場西甲就換到艾辛
望住fs mm個價不停咁跌仲開心，下午派彩就入

邊個92巴

92包

92包我都玩過 比起普金勁好多好多下
WL 20場入30球 打ST
包皮係好易玩 , 比利會難玩少少
比較起上黎 我會試 MID PELE

幾個月前前都試過打打下自己停9左 夾硬斷電crash埋d系統文件 之後重裝就乜事都冇

打咩位？

諗下先 thanks

4321 RF

用普金屁真係打出身價 屌打唔少icon

.....icon 有一大半都係垃圾黎

尼馬貴過大部份icon

如果唔出fati
就down美欺上朗甸

Prime 哥狗好用嗎？

正常一隻防中
估唔到佢腳都幾長
仲要90氣

有料到 真疤隊
想試 PRIME 老大

prime慢兩點
mid勁啲
睇心情會in油雞換小白

上年玩過moment老大
都係有愛先好用嘅卡黎

好彩食埋shadow都有80中pac
唔係真係用唔落手

31萬入左

遲D入佢拍碧基先 本身用緊NESTA
鍾情AUTOBLOCK 自動伸腳
入隻MID試一試

想問問4231打單前 86Werner 85Ben yedder定普金son好？

睇你踢法, 會用skill move玲拿已經可以88

ben爺玩扭扭樂唔撞得, 但有空位射就入, son鈍dd, 比ben爺硬少少, 又係左右腳都得

睇你踢法, 會用skill move雲拿已經可以88

ben爺玩扭扭樂唔撞得, 但有空位射就入, son鈍dd, 比ben爺硬少少, 又係左右腳都得

Baby maldini定Vvd好，都係Full Chem CB拍電欺

佩老大唔會係勁
同埋好多蝦碌野
不過有愛無計

大家覺得10chem objective Andersen 定7 chem 86 Daniel james打lm好啲

仲係咁型, 利申, 非疤

見到巴迷用佩老大
想知如果加歷查出icon 利迷會唔會用

VVD，Maldini Aggression 太低啲1 on 1鬥搶會差啲

希望啦 我個部用左 6 7年.....頂唔到都好正常

BB馬隊無數值上咁堅
BB 同MID PRIME 模組都唔同
BB馬隊拎黎打CB 就真係似拎隻閘打緊中堅咁
靈活型 但好易比人撞開

上年臨到Tots前屎忽痕玩長頭髮/爆炸頭隊
得閒玩下呢啲屎忽野係幾撚過癮
可惜冇錢玩細哨

鐵血後衛

今年唔知會唔會出MOMENT呢
想玩moment nesta

細哨又靈活又撞得, 硬版尼馬, 係wf4差少少, 不過上集做完佢個sbc撚左幾場就棄左game

本來打開用kane做柱躉 好廢所以想改改踢法

呢的星期四未out pack既，一定星期四派彩先入，通常都係低位，本身我預290k左右入，點知今朝睇已經跌到275k左右，而家希望250k/260k左右可以入到

Mckennie 定 if goretzka好？定睇定d 等potm?

改踢法一定係ben爺, 轉左佢隻potm勁到cls

38萬入+買錯45萬if 世3
好撚肉赤

不推文好

86 James食Finisher定Deadeye

好 唔該巴打一陣試下佢先

deadeye / sniper

就咁睇deadeye好似好d
想有返d passing
我又唔會點玩SM

咁你食deadeye好d

thanks
我好多RW LW RM LM都係食Deadeye

Baby r9係咪伏黎？
仲有想問下prime 華朗同baby/mid 馬勒當拿嘅食評 諗緊換人腳點換好 要係當中揀黎夾chem

本身好高passing

想問多樣佢食咩chem淨係夠錢買86totw果隻

James 短傳本身都90 食deadeye 效益唔大
食sniper 好d

Ben sir 係禁區之王 但遠射唔夠強 有埋遠射仲屈

求教學
有無巴打好心post番square battle掛機大法上來

mid杜sir同rg son其實差得遠唔遠

86都夠做啦, hunter

有無人知林伯第一個仼點做
我係咁大腳左右傳中比前鋒抽射都唔計凌空抽射
依個仼應該點解，thx

等隻閘過半場傳俾佢 閘first time fake shoot 完

Score 2 volleys in any FUT game mode using Prime Icon Lampard

我係咁大腳左右傳中比前鋒抽射都唔計

你自己都答左你自己點解會唔計

儲兩個星期肥料都做到Ben sir

用不推文先解到

本身都無諗住做, 但中左兩張硬吹25圖順手做埋

差百五萬都問得出

係伏

Finally

屌，佢中文譯法令我睇左做任何英超球員volley
原來要佢本人，無野自膠

想問下你地平時揸手制，用邊隻手指㩒L2, R2?

兩隻食指撳四粒掣，如果想跑住Finesse shot 就右手中指極速攝上去頂住R2，右手食指移上去撳R1

記得不推文

mckennie德甲最強cdm，呢個sbc價入到隊一定唔會蝕
哥利斯卡就全能cm

Mendy好用係皇馬個隻定曼城個隻

皇馬個隻嬴成條街啦

補返不推文

曼城個隻唔會好用, 好鈍

sb可以點chip shot

打Cam/st
Mid 告魯夫定mid pele好用？

入到將近小禁區，就會出迎

Pele

嘩咁貴既萬鳩幾蚊

又想請教下，大家平時用咩camara玩？例如Boardcast, Tele, Classic定其他？

Thx
我見告魯夫雙5但比利貴佢成球咁滯
巴打知唔知點解個價差咁遠

係邊cut入去射笠遠柱好易, 用james一場笠左3球

Ching你又推左文

睇自己感覺
有人鐘意zoom勁近有人鐘意勁遠

防中三選二
聖ssk Rttf簡迪 Future Tonali
邊兩隻打雙防中好？

同埋揀啲銅隊廢龍

full chem 到我會揀 後2者

一樣
成日急得濟撳到隻中指好痛

呢樣都緊要, 我揀職業級刷埋volley同low driven shot

82要入球嗰兩個任使唔使將佢轉打前鋒等佢易d入波？

比利除咗冇5星咩都勁啲
又靈活又快畀波又勁控波又痴腳
射波準加大力仲有埋遠射
打比賽...冇乜人會用告老夫

打漏左, Tonali 得8 chem
咁你會點排 ？

你可以咁做

挑機

有fmas ssk唔用咁就又30幾萬擺倉

fail啦
列卡特教練黎

教過巴塞都計啦 好唔好

你條後防已經好過我
碧基同佩老大好易用到燥

ea又jm9入唔到game

Sb都打唔到On99

我之前都試過隻mid佩老大 腳短真係死症
今次唸左好耐要用得落手先買呢個陣

用r2 做跑制

Dllm我想刷sb乍

換朗奴高文就差唔多

屌。。。。補完team health先知入唔到sb做james

依加先開始奴icon swap,草夠數應該換施多定森保達好

Jm9 sb 入唔到

你地好有米
我買隻RTTF丹比利都儲左好耐先夠錢

課左兩皮有多

慣左做推拉師淨推唔拉 我錯

有米

未夠token 奴完可能會試下

多謝巴打 令我有遊戲玩

唔怪得你尋日話口罩同奶罩啦
原來重課

大把人仲癲
年年砌完愛隊就玩完

後者大upgrade

點出fake shoot

上youtube 打95kit
睇kit sir 教學

大家抽包定要錢

馬古斯唔知有冇機會出ICON
有的話希望出得好用
仲有伊度奧

關咩事呢
你係咪有D問題
課同無課都可以玩到呢隻GAME
對個D球員有愛 又唔想課COINS咪又課金
一係你好勁 個個星期都E 咁咪有錢
同埋普金DEMBELE對比RTTF已經好大分別
自己用個腦諗下啦

伊度奧 YAYA 沙維 丹狗都好想玩
呢D真係睇過佢踢
再老一代已經唔識

新手pick咩好

Supersub係咪就算食左chem都無用因為sub係會得返5chem?

聽日係咪有新機 留唔留包抽

休得息

硬吹得拿卡

加得少
Sniper同deadeye可以食
其他唔洗

錢

仲有馬基斯、戴維斯、雲邦賀斯， btw, 有冇玩埋prime 拿臣，當年係巴好L勁下

我都係大概03, 04開始睇巴塞
伊度奧 細哨 古利三叉戟
比列堤 施雲奴/雲邦賀斯 庶渣價錢、燒鵝味道

Thanks

拿臣上年借黎用過連伊巴
唔掂啦隻野

細哨啱啱到先睇巴，perfect timing

我睇細哨已經差唔多佢去A米
不過個陣中學岩岩學踢波
上YOUTUBE睇住佢黎學
當正佢師傅

如果包有 稀有球員租合包就包 無就揀錢好過

就係細哨去先會開始留意巴塞者
細哨去之前巴塞幾年黑暗歲月
乜冠軍都冇, 買D人全部貴夾適應唔到/廢

領隊有咩用

Marquez? 唔入流喎
吞精應該要出啦

個時既細哨已經OK廢
肥到有肚腩
過唔到人, 淨係識傳番後/大轉邊
之前幾年就勁到痴線
國家打比作客班拿貝都打到皇馬球迷都企起身鼓掌

講下都唔得 又唔係話你 一黎就問人有冇問題？
想引戰都唔係咁低汁下話

屌fifa d西人真係每星期都有新招
差一場dr勝場可以拎r1 reward
搵人已經難 搵到對手結果
條撚樣全場無skip過動畫咁打

加chem

一個CARRY起成隊波
真係好撚癲
而家已經無乜呢D過人SHOW睇

其實Marquez又係非常俾人低估
其實佢真係堅勁, 打防中位同中堅都有好好表現,
巴塞細哨時期功臣之一
就算晚年打墨西哥國家隊比賽時都好勁

法國隊 發覺法國得拖舟 5000好貴

得佢先會無神神用個背傳波
用D花式又完全實用過到人
又成日入關鍵波
賞心悅目

奴奧迪加特都奴到好灰, 明明大家都有奧迪加特, 我想奴唔駛贏果幾個Objective. 一開波都自隊兩粒表示誠意, 佢開波又移哂龍俾佢做任。到我開波佢就埋黎搶。唔止一個, 好幾個都係咁, 又唔係唔俾你贏

法國領隊點會得佢一個
大把人啦

大把法國領隊 聯賽可以買卡轉

買銅嗰啲

幾時先有機打

法國領隊再食英超聯賽800coin有找

Marquez 未大傷之前堅勁，I mean 09 對車之前，但之後就不了，09-10 巴 1-2 爆冷主場輸比魯賓卡山就係佢派膠，呢場波正正係佢係巴後期嘅縮影

我估佢出硬icon, 因為實力係有，再加小國，2014年返左墨西哥養老仲可以鹹魚翻生踢意甲，仲參加左五屆世界盃，40先掛靴

講開又講 呢個幾好用

域陀華迪斯都有D掛住佢

不推文

sor

我都唔記得Tim

其實到依家都唔知點解拖舟會咁撚貴

*領隊拖舟

三張同你一樣 不過sub 我鐘意食deadeye 加多少少咁多stat

對面一有犯規 即刻衝出黎圍球證

我都係食指㩒哂，但防守果時又想跑，又想電腦阻線就煩。
我d fd係食指放r1 中指放r2, 不過我唔慣

芒亨C字手
仲有隻AC手

呢個我好有印象，10-11 20幾日5次國家打比，差唔多場場都有佢鏡頭

成班圍球證果陣速度快過保特

係囉, 真係打左好多年, 五屆世界盃好顛

佩老大晚期都狂派膠啦, 冇計, 老左傷得多又慢左好多, 係咁

話佢一線好似又未到
不過在巴塞時期又真係表現好好
都好多時有神救一命救全家
真係離開左巴塞先大跌WATT
好似Bravo咁

做乜9打唔到sb同friendly

乜都唔柒比

後期個個笑鳩佢牛油手

悶到走去打場season

佢每次派膠都好大舊冇計

無愛真係奴唔到

d 人係咪好易打

得閒奴占士先得冇得打sb

打得番sb

今個星期home office dr刷到上34000分sb上到elite

咩chem好

唔小心skip 晒

Hunter，之後quick sell
好撚廢

我成日無聊入去打 所以都打到D1
D1都好少人人識玩
不過gameplay好撚垃圾 成日連去歐洲

今個禮拜多左咁多人奴sb會唔會45000都無E1

上帝視覺

PC 痴線要6萬5先有 E1

唔係掛，我買返黎架
有無咩同價cb推薦

抽reward

pace is everything

Gomez 都勁過佢啦

我打哂啦，53,000左右，應該夠e1掛

sony無買coins有無人信呀
成隊爆機隊 仲有20m喺户口

而家2M COIN值幾錢

開心

但打資格賽唔係會check 到咩

屌🤦🏻‍♂️

野野要人俾紅牌咁

yes我用呢個ac打資格賽
所以可以證明我無買

佢個樣

10-11 R聯4強首回合對皇

今日reward同做upgrade開到fs kabak同sif sancho
玩左個幾月終於抽到好少少既卡 逼我開隊德甲隊玩

Pepe大戰alves

2張84 爛到痴線

19好似買coin 已經ban 過Fifa18 衰咩 打假波？

屌 得隻Mina

音樂比利，lloris開包中黑卡sancho

屌 今集抽既紅卡 無一個入到隊 supersub都唔係
玩86＋就出86比我
兩包100K就walkout都無

下星期繼續屌

音樂比利解完icon swap就做得肥料

抽8包中三次賓周馬

兩張4揀1
但4隻入面有3隻係一樣

今集已經停左半年先開始玩
一張過50k嘅卡都未出過俾我

一開波玩 可能已經中好多
80MENDY 81 SSK 82 SEMEDO
DEMBELE 德甲班84 全部開波都幾萬
ben , lucas , rashford , zaha 又幾萬
佢地跌哂價我先抽得中 屌佢

拍住古 用futmas sissoko定stroyline Aouar 好? 打開4231/442

stayback aouar畀人撞死啦

Sor 對唔住
呢排推開其他post

傻啦
一開波呢啲勁普金卡一樣俾EA校到勁難中

終於中返好野
Lloris & Telles

if 明奴打唔打到cm

普金reus打cam定st好?
有隻尼馬拍佢

同你好熟咩成日見到你

有冇金寶食評 icon swap 想換佢

我玩到呢刻 都淨係不停中SSK
其他我LIST左出黎既從未中過

Mckennie做唔做好
見啲鬼佬評好似唔錯咁

E1 + mid icon pack opening !!

中左telles 但本身有隻紅卡sif theo
邊隻好用啲

金3大法

警世

墨西哥

普巴今年係咪唔好用？

咁都叫警世？

何來警世

伊騰巴GG

佢應該係想講要中好野就會中 低rank都中好野

Seth個兩個pack真係
86開兩隻龍門比佢 ea

其實佢呢個係86+upgrade.......

G3大法好滿意

有telles仲唔心足？
睇下Seth個3隻就知咩叫警世

因為佢中唔到牙朗 美斯 尼馬

cam 用93 迪布尼 定91 阿古路好？

咁我相信開81+pack你都唔會係想開到82就心足嘅

咦 係喎
咁有telles算好啦屌你

O仔好撚勁

我剛剛到做左 86+ 用埋隻86 telles
要一路講粗口一路抽...
Btw 87telles都唔算警世啦

普金獲加 取消佬 potm taa
呢三隻大家點揀 全部硬吹

今個星期g3都冇時間上，原來銀1都係邪法黎

fs 法國仔中堅 7chem打閘點睇

今集第一次17win，紅卡第一次有walkout

(雖然都係入唔到隊）

25萬做左賓耶達了

打sb好撚躁成日比ai撞一撞就無左個波
下下都比佢閘中

50萬budget 諗緊
91sane
定 son轉LW sane換迪布尼

有無ching 有睇法

入唔到隊，都可以當肥料，起碼都叫高rate 紅卡

轉lw son先, sane始終係sbc硬吹, 萬一唔岩用無得返轉頭

含撚啦dynamic difficulty
人刷任我刷任，人哋隻santi cazorla可以打撚埋防中跑上跑落無限氣，打撚咩

打4231
防中應該鬼明奴+futmas ssk/schar+鬼明奴好

打到人都癲 想掉手制 屌你電腦封死晒

前者, schar唔係一個兩個話佢鈍同慢

無錢

冇奴任，拎左隻80 Odegaard放左落sbc，係咪之後戈d任都唔撚洗做...

唔打WL 奴O仔
兩日搞唔搞得掂

你地講到好正咁

ok 既 唯一少少死左腳

之前係咪有個ching平放4蚊1萬，麻煩留一留tg

換咗Mid icon pack 抽拿臣
真係好刺激

如果佢有埋4星腳
肯定係要抽唔係obj
仲要起碼700k

要9場入波rival win都幾煩

85都幾好玩 冇得咁貪心又5*sm 又45腳
87是咪好勁

好彩做左Jovic
Carry左我好多場

你碧基同CARLOS換位
DE JONG應該10 CHEM

留番西甲swap連埋呢個任一齊做算但我84果隻既4球入波任都未解哂

84以下紅卡
冇乜好野

fun card 可以食用 有5 sm 扭開波既實啱用

5sm加左腳仲硬係覺得型d 除左dem

Jovic R1+shot 廢到仆街
怒射算

打左三年紅卡 得一張高過當時市值500k

想統計下大家咩水平

2年
最好嗰張值120k

新手英超陣 30k 筆直可以點執？
Divison Rival 輸到

黑警巴諗住換細哨定換pack

未諗好 晚晚食完飯得果小小時間

我都未決定好
今晚奴埋sb就夠18張

終於入到隻totgs包

準備好win up 未

thx 巴打

奴返隻Daniel James
左閘點解唔用shaw？

入到sb未呀

藍絲台又唔開

上個禮拜我打到14win就停咗
做吓其他嘢
今個禮拜睇吓打唔打哂

James奴到80ST 入多兩場拎82
之後見到要玩world class legendary 已經唔想奴落去 覺得自己打唔贏

揀啲6x rating嚟打
實會贏到，放心

賣coins 100萬以下 $6 / 10k 100萬以上 $5.5 / 10k 200萬以上5蚊
有意

打曬40場 咪係咁刷 6x rating 低chem隊
一定做到 除非你spam加速

但係ssk進攻好似爭咁d

刷7次果個係1 week 7次定係咩？

if walker 個陣300k
用到依家

德甲 新手用咩龍同中堅好？

兩年，上年無一隻入到隊
今年pack luck幾好
中咗sif文尼

唔係個個星期打哂 暫時最高係夏蘭特

紐亞
Inform upxxxxxxxx
Hernandez

啲任仲有成三十幾日先expire，有排玩

不推文先

Ok ok sorry 新手報到

Akanji hernandez for cb keeper pavlenka? 15k有曬

唔緊要，下次記得

個人覺得德甲其實無乜龍勁，Neuer都好一般
成日無啦啦出嚟解但又唔係解到
不過有錢就用佢啦

中堅嘅我用Hernandez同Sule都用咗好耐
一係就Akanji，今個season lv 30嗰張幾好

下 佢左腳fitness好勁

未到87都仲係差

上年用花曼用左成年今年冇左佢

去咗英超
上年張RTTF出局之後入手，兩萬幾好抵玩

各位師兄，有800k budget 可以點換？
個人想草錢換future Greenwood
Mane kdb Robertson 同 vvd 係吹 其他un吹

85可以接受 87玩英超隊都要放佢正選

健康遠射好準

龍真係人夾人我自己用過burki最岩，一係瘋狂神救一係派下膠賭運算

反正德甲龍都係底價卡黎，買完送去sbc都無蝕

87直接果斷碎

Ucl Sbc 無間地獄

香港真係好多閪人 大家都係刷icon odegard 一日預到幾個我奴唔到都唔俾你奴嘅人 cls特登追和你forfeit
利申 都知自己廢 俾人追和咗 之前係外國打完全冇呢啲人

傳中任點傳先容易入？之前有巴打話要r1/r2 加o?

所有斬波combination既 O 傳中波應該都計

追和走場真心弱智
之前試過畀人kick off入咗球 我之後kick off返佢 佢即走 心諗做乜鳩

不推文先

我放James喺RW，R1+正方斬去LW入波

今期又中二獎

咁都唔算誇張
我打七場有六場都係傳一下波 窒兩下
再button delay

屌 點解volley難咗咁多
自己的起個波射又唔計，傳中控一下彈地射入又唔計
之前明明冇咁難解嫁
喺咪一定要傳中，球不著地咁射？

挑起射計喎

可以㩒兩下交波或直線窩利撞射

夠18張準備抽pack
有無警世圖睇下

有冇占屎仔食評 打lam得唔得

有冇師兄知上年ucl sbc 幾時出？

分開2pack俾我得唔得

4231/4222 lam
5212 lb

扭波未到最順同唔可以俾人掂
但食sniper finish stamina pace 無得輸

得 食sniper

屌定喺我中bug
試咗幾場都喺咁

入左 88列卡特
係咪應該換隻strong link 89 vds?

依家用緊totgs 達仔

250k 筆直零課新手
有無建議執邊個位

你挑起左個波之後唔可以彈一下地，要係個波仲係空中果陣即刻射先計

幾時有歐聯新卡？

換返隻英超左閘full chem先

中堅艾達維特太慢都建議換

rttf son 1.6M
mid 杜sir 1.8M

邊隻好？

杜蛇
Icon 有神力的

有冇兩隻嘅食評
想睇下邊隻岩我多啲

91 同92 vvd其實係咪都差唔多？

有隻拖肥digne
中堅仲有拿樸迪 不過都慢

華拉尼

今集有咩meta普金卡？

Neymar
Neymar
Messi

都係花屁包朗哩啲

問過多仔孖寶未

又有傻閪推錯舊po

原來dr要有ps4 plus先玩到

我囉

你推之前留意下po名ok?
仲要用推文

啱啱手快Sor

仲難link 喎好似

杜靈活 射波準啲
son射波大力啲 遠射好啲

巴打可以間唔中唔用不推文推番呢個post上嚟
之前想搵呢個post都搵左幾頁
廢事搞到d少入post既巴打入錯post

點解依家用X開free kick會向反方向射？
我瞄兩點方向但就傳咗去四點方向

Mendy同varane perfect link 兩隻都係10chem
係隻de gea得返8chem 但龍唔緊要

而且varane最強普金cb 你隻熱狗cb太慢

ok

用boras 招落底 double tap 短傳 射tap in volley最易解

終於奴完icon swap 拎joey

有下面呢堆人，揀兩隻打4231 CDM，諗緊joey拍ssk好定joey拍NGL好怕joey + ssk無一隻幫到進攻，可唔可以俾d意見

Prime joey
Baby 古
FB Paulinho
Futmas SSK
SIF NGL

mid 迪比無人換？
想問食engine好定hunter好

保球王最好

De Jong同Ode同場真係好難分邊個打邊個

我都係諗緊佢或者NGL，我見三隻食shadow 防守stat竟然係NGL最高

如果你玩唔到今個wl
記得上嚟多謝我

放鬼明奴 轉IF 好唔好？
本身打4-2-3-1 或4-2-2-2 既左邊CAM

佢本身防守都好勁好吸波 但模組同essien有啲似 所以用保sir算啦

你狂暫停佢？

鬼明奴打LAM唔會勁

咁邊隻好介紹？英超來講 1mil 左右

凌空抽射究竟點解

佢負碌89分鐘絕殺我後衝半場加full replay
咁佢又衝又睇即係好鍾意好留戀呢場波啦
咁咪順佢意停佢兩分鐘畀佢打下飛機囉
我又可以冷靜下

我r3 tick高個波射解到呢個好似時得時唔得

LAM=翼
如果要中路卡就ST Mane
你慣咗頓都冇所謂可以94 KDB

mane?

89 mane 都已經好勁

有1m 升前場又買唔到top tier
升中堅會唔會效果顯著啲？
利申：用緊鬼pk+硬吹普金華拉尼

最後揀左del p 始終係兒時中意既球員
cdm 個位我會買fd tonali 可以green link del p
希望冇揀錯

我用好勁喎

全球最低價！快啲幫手買
等住入mid 杜

睇你覺得攻唔到定係守唔到

O仔隻右腳射fitness完全唔似3腳 勁撚到
btw想問 牛尾巴一定係右腳出? even係左腳球員用都好似右腳出牛尾巴, 用返左腳chok係reverse 牛尾巴

好，今個WL 就保sir加joey

本身最fit係儲錢買鬼明奴，但係我咁多硬吹cdm仲洗錢買cdm好on9由佢

巴打們 你哋james chip shot嗰個任點做 點樣可以令到個龍行出嚟

梗係谷前場

老老實實 尼恩 保球 隻隻打落差唔多

我都揀左佢
但唔太識用 求教學
利申：因為牙朗先開始睇祖記

我去到門前夾硬用chip 射 ，負碌入左

入d 6x rating場 係小禁區頂個兩隻角到 chip返遠柱

87隻odegarrd係咪都係右腳出牛尾巴 用緊85個隻好怪明明左腳仲要三星腳 但用右腳出牛尾巴

岩岩試左幾場都唔得

Double tap短傳 一腳抽埋去

R3/傳中 再volley

謝樓上咁多年巴打指教
再試下先

仲有無人會收錢 ？

唔記得不推文

del p 最大的優勢係5星腳，係box入面一定要識scoop turn, first time fake shoot, del p就應該發揮得最好

想問下如果剩係打曬銅銀金咁多個week嘅weekly objectives 會唔會唔夠拎張storyline 卡
覺得打每日果場friendly /同林伯果幾個任好悶

同埋james個正選11場可唔可以入sb之後走場？
我一邊解icon swap一邊解曬其他差呢個任
唔想打多11鋪

唔該爸打

新手手足一齊玩？

tick高係唔得

有無人用過mid zidane
食咩chem好
打cm

計架，但tick高完唔可以比個波落地就要射
總之唔可以滴一下地，滴左再彈番半空再射都唔會計的

原來計ga？等我仲係咁斬俾佢

是好是壞....?

我諗緊以後好唔好樓主用推文回覆
咁個po就唔使沉得太低，啲人唔會搵唔到

有otw lukaku 同 de ligt,但係inform 咗兩3次都好似用唔到

我有隻RTTF mane 打緊ST 位了

諗緊如果放鬼明奴仲有咩選擇取代佢

進攻個4個而家係
Mane
Firmino son willian
All RTTF

計架，我試過得
只係唔可以滴一下地咁解以前試過滴地/唔滴地咁volley而得出既結論

玩住先 最緊要係啲中後場買啲食左shadow嘅 唔係比人爆到仆街

遲啲再upgrade啲位做icon swap/storyline d人
留錢買前場

希望聽日fs出埋henderson
買埋prime keane giggs就齊隊

佢+85 blanc打防中點睇

88 ben
普金mbappe
Hl mertens
三隻揀一隻會㨂邊隻？

有冇利子用過rush

玩撚完
抽icon pack中奧高查

ben

我係新手，請問穩

夠，每日friendly其實打嚟攞pack
你唔打都會夠

大家點睇

睇完依到啲人之後好慶幸自己中blanc

對不起，請問有一個任務是與宿敵比賽，那是指什麼？謝謝

貼番幾張園田出黎先答你

食飯沖涼果陣就開黎掛機就fit

見巴打推IF uppamecano....
上Fubin一睇....原來in game stat仲勁過85 Sule

想快d出高rate sbc拿拿臨祭咗張垃圾佢

其實正常打連gold obj都唔一定要清晒已經夠拎最尾張卡

好多卡都係咁，可以搵到好多平靚正嘅野

sif kdb 攻中
son ST

唔該2位爸打

想搵位ching指點下我
睇咗好多片但係都無乜進步

睇po頭，要不停打Division Rivals

園田靚咩

利申：桃乃木香奈打手（整容前）

條女唔舒服定係你太快

5:15條友CLS
成隊TOTY咁制＋油雞 一手UNTRADE。。。

員工來

哈哈btw唔好笑

想用似真人打法 唔想淨係用meta sm

謝謝你，我打division rivals死得

正呀，不過退左休...

po你個陣上嚟睇過？

係 牛尾巴得一邊

屌 點解傳中咁難 係咪一定要落低線傳

真踢冇見過不停drag back
隻game 冇晒sm 最真實
只係睇你有冇本事重贏到

刷任真係唔好怪人走場，見到對面刷任用loan icon 本身都諗住打到最尾比佢贏，點知係到打drop back 10個塞哂係後面真係唔想送

唉屌包核彈最高一張85

上集啲邊線 龍捲風出波 C朗入樽式頭搥真係痴撚線
仲有360度轉身 綠燈健康射

想問scoop turn 其實係咩？

唯獨係依招search過幾次都搵唔到

45度fake shot 4星sm
5星可以行住出

無知一問 花同屁係邊個球員？

不如你估下

Thanks

洗咪禁咩L2 R2個啲？

桃b著衫好睇過唔著衫

唔準你咁講
著唔著都咁好睇

有無人幫手刷d.james 首發10場
frdly quit game
可以互刷

咁快開

想問打完DR SB冇錢加 自動當3-0 係咩事
仲有比人食左個每日任PACK 係咩事? 唔該大家

標準8字波，望得多會射離眼

有套即尺女僕完全順從正撚到

聞所未聞

Code??

一場SB 之後DR 都係咁

seed or mother

又話打手

[black]px-216 完來無即尺，即尺個套係橋本[/black]

[black]preview 都仲得，點解會出唔到？[/black]

blue嚟

btw thx

HL Digne 好無用,有冇咩英超LB 推薦

希望tmr有辛尼奧路

我指係del p既真人打法
而唔係用邊隻球員都用一樣既sm

有冇Greenwood食評？ 想買隻搭james玩下
不過之前玩haland唔係好撚得掂 3sm 冇scoop turn 禁區點搞 求指點

我都想搵位ching指點下

巴打你唔係上哂E嫁喇咩

之前好耐無打
上星期打返 上唔到

忍唔到手
又警世
建議黑警巴換細哨喇

諗住比台豬抽 但又唔開台

準備抽mid icon

好好啦 我中拿臣 撚到

三思呀巴打

俾個提示你
一個而家巴塞 一個psg

其實油雞點解會叫油雞

同我中奧高查心情一樣

等同於隔離mon hunt隻滅盡龍點解叫Juno一樣

諗唔到換乜好
19token

唔係eusebio咩？利申唔識讀

Icon swap堆任 可唔可以入到場換返其他非一手嘅球員？

尤西比奧

【FIFA ULTIMATE TEAM】| PASSING TUTORIAL - 《LOFTED PASSING SYSTEM》 | 增加禁區內射門機會/劏穿大巴既打法

得閒promote下

出咗新loading screen 了 中間92唔知會係乜9

奴icon對到隊新手 佢行體力開波就冇晒咁滯

中左fs tonali 係咪等佢outpack先賣最高價

唔洗

唔通真係halaand

屌qs

我估中間同右邊應該係haaland加Lautaro 如果唔係真係諗唔到邊個92 除非ea好睇得起fati

同金童felix同lv 係得haland最大機

lautaro應該都好撚屈

Håland 3/3真係用得落手咩

好撚勁，暫時仲係真stat

奴埋James終極難度入兩球嗰個任
淨返8場入波助攻嗰個
本來想做終極嗰時做埋
但一球助攻都做唔到
要奴強8場

有冇人記得呀shing講過比賽唔比人係後場鳩猜，如果唔係會DQ
啱啱打左條友唔信有呢條規矩 鳩猜合理化

推下先 有冇人有食評

我就係你講個條友。我贏緊你兩球，你都成隊縮後，猜你完全唔覺有問題。

快 射波勁 不過3sm轉身難搞

不過上半場開始囉 都冇咩問題嘅

你一係就唔好失波，失波又唔逼。我一定要攻畀粒波你?

由D3輸到跌左落D5
沉淪緊上唔翻去痴線

Ching指點下我好無

你不如up你gameplay上嚟俾大家睇下先
你就咁講鬼知你有咩要改善咩

l1 叫人走位 R1叫人現位有冇善用?

失波 唔搶逼 抵俾人猜啦

條友仲要痴線到話我影衰香港個名
我贏波又即刻skip，見佢pm我先屌柒佢。

上半場開始係後場猜都唔叫有問題

又有花生

Dq 你講pro 比賽定dr wl

講嚟講去咪就係你唔逼我，我咪猜你。就係咁簡單

你可以放低psn/tg 同呢度d高手friendly
我都可以打場 不過非高手

落後仲唔逼 怪得邊個

實戰係你最需要嘅野

屌
解咗幾場挪威仔
望一望點解仲係0
原來未換85落陣容

請問宜家中場 allan fabinho sissoko RB Walker
換BLANC 定 ZAMBROTTA + hierro比較好? 唔該各位

藍絲堅話聽晚先開台 你係咪icon pack?一齊比佢抽

花 - son?
屁 - 尼馬，個格太臭屁？

輸波就輸波啦 怪得邊個
講咩世界比賽打法 當自己世界冠軍咩

屁馬

花咪係messi

咁都好俾負評

賓爺左右腳 精準健康射

圖？

Allin pele 定包屁

ea 要人交晒4隻 james 奧迪加特 先有pack 真係好撚狗

一定包屁

比佢抽算啦 還掂我都唔會中好野

呢到有負皮bot俾負皮
唔好太上心

利申今日派彩硬吹最高84

有冇條rule睇下
我睇啲比賽成日有人猜波嚟嘥時間

左下 有個網址

Cm會唔會係mctom
定可能唔出曼
跪求一隻fati

左右都有啲number
有無連登神探

tomori 睇黎都無走雞
求ea 比多隻james

Kalu politino rg dembele?

Cm仲唔係valverde

唔會一批出兩隻同隊啦

有無hacker 解得返之前d 密碼代表邊個

Fati如果唔出totw又唔出fs真係食屎大
加張卡都咁難 日日整張loading screen記算鳩數

James
Greemwood

140919
Malen

兩批計埋obj sbc總共兩隻應該極限
仲有大把排緊隊

twitter神探

你drop back,人地領先緊係猜啦
似係唔識迫果個有問題

即入
希望under 1M

49.1795, -0.3967 is at Stade Michel d'Ornano in Caen, France (notable past players include Raphael Guerreiro and Thomas Lemar)

49.1795, 0.3967 is in the Eure, Normandy region of northern France. Notable players from this region include Ousmane Dembele and Lys Mousset among others.

Match 46654 in the EPL was Chelsea vs Wolves, where Tomori scored that banger (credit to u/Snaperealbad2598 and u/IllustriousInside)

140919 - September 14, 2019 - Ansu Fati makes first start for Barca first team - also the date of match 46654 (credit to u/Snaperealbad2598)

140919 - Malen (PSV) had 5 goals in a 5-0 thrashing of Vitesse (creds to u/karimoulad2000)

Reddit 神算子

Fs可以升 可能變3/4呢

左 皇馬隻烏龜仔
中間夏蘭特
右邊拿達路

利申：9UP

James 仲爭三埸好撚折磨

會唔會有icon swap 3？

想問DJ crossing個任
如果斬出黎心口控一控計唔計？
如果落到底撳普通短傳又計唔計？
Thanks

15埸都仲未解到一埸德甲
一係輸一係和，一係對正常隊俾人打撚到rg
紅卡CAM sancho，storyline perisic入到game完全跑唔郁，打得好撚辛苦

是撚但啦
DR呢啲閪mode, scripting最撚明顯就係DR

奴到8月都仲有

有用r1啊

WL 10win都開到84 Mina

icon swap一唔順就降班打
唔好嘥時間

即係有fati?

又日本仔

Kubo

神童

久保做黎刷西甲1st owned

久保

Kubo好用?

以為下輪先岀

都雙4*
做下先清下倉啲肥料

皇迷好爽 好多Future star用

如果5星sm就好
可以取代dembele

隻久保咩位

等大家食評先

Rm

今集咁多跑狗sup...

Kubo futbin啲cm已經有啲on9鬼佬話佢咩strong link to corona virus

垃圾支那人拖成個亞洲落水

有冇人組隊日本隊玩下

呢隻正選都得

其實本身有啲鐘意種族歧視既鬼佬借題發揮
未必完全關支那人事

係
但歸根究底都係中國人搞出黎既野
真係垃柒圾

89finishing 99freekick passing又高 仲要95氣
有啲心郁郁想砌 代替丹 倉底好多un吹肥料

唯有係咁，咁有時落後都想挑戰下自己打逆境波嘅

唔係
你有睇近排啲新聞就知
喺唔同鬼佬國家啲鬼佬見到亞洲面孔已經覺得你係支那人
好多日本人韓國人都受害

5腳同4腳finishing 2個世界
freekick都係開短 有幾可真係入
好難取代到丹 雙4同雙5兩個世界黎

今集如果開咗script畀你贏freekick好易直入
易瞄勁多

所以仲諗緊 stat完勝 但冇5星sm 冇得scoop turn好傷

今年真係可以整隊全日本陣

感謝巴打
龍係咪買勁d由佢AI自動波會好d

想換nakata
同希望有香川fb

想問potm Ben 爺同winter upgrade 有冇影響？
會唔會potm都跟住升一點？

有無咁嚴重
成日計住雙5 丹比利立不敗之地

我覺得 丹比利太屈機 好難取代

Henderson用影子勁唔勁？想砌隊利記

Kubo衰reaction composure

但真係好屈

龍得兩款 一係達史一係其他
你想up ge icon swap VDS 都ok

其實佢就算得4星skills都會好好扭
個模組同其他人唔同

但事實丹真係普金都好撚勁
同類型86 corona雙5 用落都冇普金丹咁好扭

識用係ok
不過慢慢d數跟唔上
d新卡全部99pac , 99agi 99 bal , pas都升左好多

其實久保都唔平 要格84 85

Kubo又要85

O仔倒戈輕鬆射死皇

Bale可以收皮了

中同一隻fs 嘅機率有幾大？仲要同一日中 雖然廢野德甲中堅 不過感覺星期三四中event card機會係大d 上星期五抽左廿包都出唔到一隻

呢堆stat即刻諗起Kent
個陣一出真係呆撚左

隻日本仔啲Composure

諗起都好好J

呢隻仲勁啲

終極super sub
ea條仆街一口氣出咁多RM 又久保
又KALU 又JAMES

張kalu撞咗g martins
免費卡嚟講最正真係James仲要淨係SB就得

係咩意思

thx ching

psn

想ea出張柏基達

Sane好唔好用 英超LW嚟講好似少見

睇番啲stat
我估kubo用落應該同隻james差唔遠
又係雙4

諗諗下 丹雖然好用 但啲stat已經追唔上隻game
係時候轉轉佢

呢個真 本身奴緊O仔 見james sb就得就轉奴咗佢先
不過久保rm真係蝕抵 玩西甲嘅 正路右邊比美斯單比企哂

會 上年vvd都係咁

咁砌佢好抵屌？

今集第一次打WL11 win中88hummels

Added thanks ching

Hendrerson用shadow勁唔勁？同埋如果想砌隊英超/利記應該點砌？

真係升先得
要博

聽日home office
想砌係post到叫

Kubo幾$$左右？

Futbin:十四萬左右

收到多謝你啊巴打！

依加賣coin 幾錢一萬？

Ea咁快手kubo轉埋半身相

EA係咪知道多日本人玩fut係咁出日本人

已棄game有 1.6m 可平放

好樣衰

應該係要搶PES市場

做mm難得出兩張84
已經要還神

值唔值？

張相好撚樣衰

4日.......應該趕得切SB派完彩之後先做？

石原里美鍾意kubo

張相咁撚樣衰 用番james算啦

唔升都夠勁
升到係bonus

阿根廷 91shooting 會係邊個 lautaro martinez?

西甲first own

屌拿星
張JAME 打SB 都好撚難搞
個高吊傳波好撚難搞
條撚屌走位又柒 傳極都無單刀
踢踢下變左禁住黎攻 成堆人係禁區
高吊就解唔撚到

試下45度笠

valverde, haland, lautato martinez

有高吊傳球咩

笠射先岩

認真 半職業鳩衝到小禁區前面笠 好易入

我刷緊Icon swap咁做佢果個1g1a obj都打到嘔
本身刷Swap隊野已經夠鳩打左兩三場屌唔住都係refresh打80 rating果堆算，打84 85以上既真係作賤自己

呢張算易奴
O仔打DR簡直人間煉獄
要O仔又助攻同時又入波仲要贏埋4場
D對手仲要咁多西人
好彩冇玩西甲咋
如果JAMES難度係B
O仔係SS
肯定難奴過SWAP ICON

EA班傻人冇必要搞到玩家咁噁心
你出卡劏客由你點搞
OBj呢D易D駛死咩
出難D又唔會賺多左
下次出隻真朗要倒掛兼贏波好冇

大家覺得mata卡幾時會跌

對比起O仔真係好撚易 打sb only

唔勁

出moment icon 會跌一跌掛

但張O仔用落幾勁勁
唔知係咪ea特登較過黎 等你奴
完左promo即刻廢返

Kubo張相成個猥瑣阿叔 點搞呀

Krasi mid icon pack
中nakata 慘到仆街

Strong link kubo

啲數值都頂級

隻新派路點解跌得咁勁

打緊sb奴james
無啦啦有一場成隊傻撚咗咁
俾極都俾唔到波
兩閘set stay back但標咗上中場
戇鳩鳩咁俾人入一粒即刻唔想玩 屌

聽日出team 2會有team 1 panic sell

而家入好似幾抵

連續5場比人反cup

其實真係冇得比
我都仲用緊普金，換唔到其他

做唔做kubo好
不過做黎都係sub
Sub已經有 欖球佬 Kent James

打sb仲難搞 出左占士之後唔知點解打極sb難左好多咁 平時世界級普通隊贏到。依家職業都難

希無ching 幫手解答🙏🏽

久保健英做唔做得過？

利申：半個日本fans

不要再說了

用75 80 james 打Sb
佢d走位好怪 想做波俾佢 佢又走埋人堆度
D finishing 又吐血

80 finishing走位好過82
我覺得

80 走位好
射波都勁不過成日中柱

感覺打邊路都還可以 主要做d傳送突破 始終composure太低射波未必穩

D stat比成咁
都唔方勁得去邊

呢隻勁唔勁？ 可以入隊？

比提算幾好架喇

拿卡幾好用

咁你黑啫

落到底普通短傳唔計，你撳r1+正方形啦
效果差唔多
心口控唔知未試過

FS Haland....
唔知POTM版數值係幾多呢

用黎replace ssk

中簽 起碼可食用

如果係fmas ssk應該勁過呢隻

普通 SSK

94拖舟打ST CAM CM咩位最好
咁貴買翻黎打CM好似有啲浪費

求答 會唔會呢2隻一齊太鈍

呢兩隻都唔係鈍胎

點會太鈍 守到仆街喎

佢個號中硬吹尼馬
吹得HL利雲
跑贏大市架啦

Update左 又準備火箭

打CDM嚟講，Futmas SSK定BB Seedorf勁？

Thx 咁我用住先 2隻都un吹

SSK

做完日本仔SBC
佢個71reaction同74composure真係死症
愛黎打邊剩係造波都ok 幾扭得
射波差d

唔會火箭啦，呢家個價本身就預左佢有upgrade

隻potm Werner係咪真係屈，入唔到隊都要整

十幾萬算係咁啦
同埋fs多數有缺陷
同隻james一樣

用法賓奴算啦，神軒真係唔掂

全untrade既後防

即刻唔撚做

不要說了

Full chem 鬼pique+semedo
定係10chem varane + 7chem mendy好用？

石原里美：我喜歡外表像久保建英那樣的日本男生，真的很吸引人

日本女星，也是許多男人心目中女神的石原里美，最近在上節目的訪談中提到，有日本「梅西」稱號的小將久保建英，是自己喜歡的男生長相。

曾演出《朝5晚9》、《失戀巧克力職人》和《法醫女王》等知名日劇的石原里美，近日上節目被問到喜歡什麼樣子的男生時回答：「我喜歡日本男生的長相，像是久保建英，那個18歲的男生，我喜歡他小男生的長相，真的是超級吸引我。至於年齡我不是很在意。」

18歲的久保建英過去曾在西甲巴塞隆納青訓營效力，當時就已經受到注目，前陣子的美洲杯上也表現得相當出色，被認為未來前途光明。日前他也確認將從日職的FC東京轉會到西甲皇家馬德里。

原文網址：

請問我下一步係咪儲錢買喊包？
定係買rttf丹

嗚⋯⋯條女無咗lu

Varane + Mendy 但Mendy 應該無咩可能得7chem 點都係10chem

因為我擺佢打右閘

HL Telles

Varane mendy
我都仲用緊鬼pique 不過有得揀一定要快後衛

有無巴打用過totny 牙朗同if牙朗
兩張分別大唔大
Totyn數值低10點但貴成30萬
但用佢張租借版好似有d神力

Prime pele冇5腳打ST係咪好輸蝕比mid大哨
諗緊2揀1入隻
感覺比利stat上全能d
但大哨真係貴成球咁濟

而家Futmas 里山雙4

用佢頂kante拍futmas ssk 好唔好呢

進攻應該好左

石原大佢一個doub咁滯
石原幫佢含嘅話
Kubo

大姐姐

話時話有邊個AV女優似石原

不過14萬做隻sub
窮L仲諗緊

Sub 已經有James, Kent, Bolasie

應該cm 用緊cam 效果一般

我都係呢3隻應該夠晒用

有無人做咗Kubo？打RW如何

仲唔係就仲有 politano

1.kdb+kante+essien
2.kdb+pogba+essien
3.fb iniesta+kante+essien
邊個組合好啲？

邊個咁On9諗到出隻kubo
邊個會換

同埋張半身相好樣衰

呢度大把人做
我都考慮緊

咁前鋒呢？Ching有冇試過
我本身用開啲高大扭得既前鋒，伊巴 haland

做左啦 剩係硬吹都夠做咪做下

自己無興趣 等如 人地無興趣?
KALU KUBO JAMES 仲揀緊
各有長處 各有缺點

浪費囉
3球野買隻 30萬可能發揮好過佢既前鋒
本身唔係踢前鋒就真係唔好搞
打CAM已經好盡

普金丹係咪勁過呢幾隻

幾扭得 幾猜得 唔射得

簡單講
你識撚5* SM , 丹一定好D
唔識撚 / 踢法上無需要
我覺得不如揀隻能力高D

gold dembele
PAC SHOT DRI PHY都輸哂啦

sor
我以為馬略卡仲係西乙

比你揀 上面3隻會點揀
3隻各有各好咁

搞乜呢兩個任係咁lob pass 同助攻都唔計

我已經做左KUBO
睇好左佢好耐
今年出左FS 下年未必會再有靚卡
不過講好用應該JAMES>KUBO>KALU

你呢排玩成點

食咗chem都唔射得？

傳中係兩下正方/R1+正方
高空穿越應該係L1+三角

上集果張就ok
根本EA唔撚識波

原來james變咗4sm 好撚抵

Odegaard要喺rival做L1三角

奴完

換完ICON PACK,得返6張點好?

求其換隻

VDS 實力OK
綠線VVD

普金dem能力勁唔過佢地
但普金dem我都係會擺正選
65 min倒就換走佢，換隻super sub入嚟

普金dem 算係其中一隻用得最長既卡

用mid cryuff 取代totgs 小花打cam算唔算update?

三隻黎講James係最好用
箍煲有樣好, 左腳, 但攞黎打RW既縑佢crossing太低, RCAM既又reaction同composure太低, 玩開彈彈波既話用佢黎做匙更餵食既話都ok既
kalu就算鳩數評黎嘥氣

兩位手足 我兩個任都咁做 都唔計
特別奧迪加特 諗緊係咪要即射先計

鍾意撚屁馬嗰種嘅話，我覺得算
不過cruyff嘅最佳位置始終都係st

我梅花間竹咁用佢同james, 一樣打4231個RCAM
唔知係我心理作用定乜
箍煲射成日射中人
唔射得可能誇張左, 但兩個比較我覺得係feel到分別

多數打到6-70分鐘 ，隻st,cam,lw,rw 都得番半條氣

你地會換邊3個位走

story g.martin 轉 fts james
story aouar 轉 鬼明奴
算唔算大upgrade?

正路就換走三隻CAM

中意條為左錢既25仔？

ea help係咪有bug?
想ac recovery, 美國版就有得禁phone in
香港版就無
但我無美國電話

狗都唔做
利申好憎條25仔

你唔係巴咩做隻25狗

FS Tonali係咪應該勁過鬼明奴？ 只係輸sm

人地巴塞青訓
返去東京再去皇馬
場都未落過就去左皇馬
皇馬踢得幾場又去左而家個隊
有幾二五
同埋我唔多兩隊敵對意識

睇stat 係 用落手唔知

足球生涯苦短
不如揀個TIMING岩既球隊 又要搵錢 又要顧前途 顧唔到咁多
依家先18歲 大把機會返黎

主場打馬略卡果時
佢成場比球迷boo爆
佢如果留係巴 而家正選都有得踢了

又唔可以怪晒人既 亦都有人話係巴塞出價低留唔到人
利申：疤

Neymar for sure

外國球迷係個度既人
久保走黎走去緊係比人HUR
好老實講 佢咁後生
去邊度吸收經驗都係好事黎
你巴塞自己唔肯出多D錢留人
邊有得咁樣計
同埋青訓都好多勁人
FATI PUIG XAVI

後生仔唔應該因為錢而咁啦
同埋巴最缺翼位 佢一定多機會過係皇馬
皇馬又rodrygo又vinicius等上位
原本佢可能係fati個位
同埋巴塞都唔會低薪得去邊

對我黎講 真正25仔 : 古圖斯 費高
有13張都唔換佢

想要張華維迪連jovic，希望300k買到

前鋒唔似work 對我黎講 唔敢試

極根已經係prime Kaka 個種dri 程度

我就唔做了 留肥做下星期果啲算

一定要成m啦
應該tonali啲stat到

都係，應該買唔起

我都等緊佢

Greenwood1.1m平左咁多

用錯卡

其實佢勁d咩
我見d人用佢好似好輕鬆入波咁

下者算
上者平手睇Chen

5星腳前鋒其實就勁

有邊個唔想做Totti Messi Kobe Bryan
無位上，唔啱打就要走
不過要好來好去

Loading screen又唔同左
Cm多左皇馬 =vvd
92rating多左多仔 =haland 呢隻應該好貴升到92
Sho91多左阿根廷 =國米martinez

保球王fb無upgrade 4* wf

係巴塞先多機會啵
同埋真係要機會點會去皇馬
印象中英超德甲都有爭

仲用緊？

回體隊

同埋有得中upgrade 感覺良好

不撚得了

我好後悔無整，如果整咗嘅話換埋卡路士
可以連埋電欺

有無用過sif varane
同普金分別係咪差好遠

要用佢指定張咭, 唔同數值果張唔計

佢塊嘴脣真係見親都扯扯地

買隻7chem tonali replace bb哥迪奧拿好冇
不過要買多隻bb de pel link

Mid icon pack賭輸咗換唔到中場

係 , 扮CUTE又得
成熟又得
淫賤又得
落到場 上下唇夾埋黎包住